眾神異聞錄 第二季（9）御風而行

第二季 post 8:
宣告文#801

第二季 post 7:
千種瘋狂-路西法—夢建築師#665

第二季 post 6:
龍族問答#328

第二季 post 5:
魔族問答2#294
清負方法、連結天使方法、何謂心魔

第二季post 4:
冇文

第二季post 3:
冇文

第二季post 2:
路西法問答#7

第二季post 1:
魔族問答#222

第一季post 15:

第一

咁快開post

老是常出現！

開定先，一陣可能唔得閒

喵巴有冇時間？
好奇想知下我嘅高我係點？

留返個靚名先

留名先

夢姐 1001 仲有冇獎?

你想要乜？

依家轉左規定 1001 由我負責獎

To 提子:

精靈寫真一張

留名

停一停先，交波比r4

有冇得代請M天使比光清負通脈輪? 其實你教左叫天使幫手清負後 我有keep住叫大天使米迦勒幫手 但我仲係新手無咩feel 所以想請你幫手代請天使 check下我D負同脈輪依加係點呢?

唔該曬1廠嘅同事

你平時訓得好唔好呀？

Feel 到你召喚

可否改要婆婆巴 自拍可愛高我矮妹玉照?

影一件隨身物品上黎

相當好 絕大部分都一覺到天光

咁你今晚幾點上床訓呀

請問可唔可以幫我睇埋

啦 依幅上次中秋 番屋企果時影

1點準時撻落床 我係借人ACC用 本人瘦底戴琥珀色眼鏡 有勞有勞

hi 咁多位師兄, 喵巴
可否幫我睇下高我 , 謝謝

好的

你係個好中意食野既矮人戰士
左手雞脾右手攞戰斧

你邊有咁白

麻煩宣告咗嘅報上名來，如下

已宣告：
1.
2.
3.

thank you so much

咁我咩膚色

1:會跳舞的提子

你自己睇下
同你對答案

啡色?

你問下你高我 我地係咩關係

咁搞笑
姐係我高我係矮人族？
定係我靈魂都係來自矮人族？

你高我=你個靈魂
你係咪有寒背

唔係
慢慢黎

想問點解我個高我咁弱

我有啊 個矮人都有寒背？
如果我想連結佢 係咪冥想
以前學靈氣練習冥想都冇畫面

佢冇
但係我第一眼望落去佢好似陀背咁
佢叫你坐返直d 個人 得閒拉下背脊d筋肌

你揀好未

多口一句，你錢方面有煩惱？

有冇唔係電子產品嘅野

某程度黎講 有

我都正想咁講

咁我有冇辦法叫返佢唔好咁中意食嘢

已宣告：
1:會跳舞的提子
2.烏冬冬兒

由第一個post 追到依加🙏🏻一直都怕麻煩到巴絲打，但都忍唔住想問一問。有無咩意見可以比到我？

1:會跳舞的提子
2. 燒jer解難

r4巴可唔可以幫我睇埋我高我 好想知道

thx

係咪同屋企人有關？
你要解決左呢個問題先可以擺脫被制肘嘅狀況。

你可以同佢傾下
Btw你學過靈氣 學到邊？

我以為上次宣告過嗰啲都要留名，同埋琴晚又宣多次

咁唔使計我啦

關事?

你係天使

你守護靈唔比呀

你地進步左好多，老喵感安慰

係同屋企人有關 而且好難短期內解決

咁嚴㗎佢 可唔可以叫佢比啲提示我

我學到二級 但學法唔正規
老師叫我吸符號入身之後就叫我自己練習

你係揸狼牙棒既巨人

呢到有靈氣master
轉頭佢會上水架喇
等佢指點下你

thx R4巴
我都好耐冇練靈氣

愛德華巴打我地相認 我都有粒

1:會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？

識貨

咁你俾心機專注去解決先，你要真正身心自由必須要解決呢個課題。

你屋企有神像？

愛德華斯你係咪有帶其他野

CD-ROM 留名

ok 等有進展我會再返黎報告

咩神像？你指實物？實物應該無
以前發夢成日見到好多超自然嘅野
但最近好似無了，唔知點解

無其他了

發展到呢個地步，係時候分享一下我最近嘅研究。我嘅3d工作係透過深度催眠去幫人連接高我，甚至更高層次嘅宇宙潛意識，呢個過程我可以接觸到更高次元嘅意識，3d上同佢地對話，以下係一d我接觸過嘅能量分享俾我嘅資訊。

1. 其實宇宙入面無前世今生，一切都係同時間發生，只係你地所謂嘅過去同將來都發生在唔同嘅次元同宇宙，呢一刻嘅你只係意識集中響呢一刻，線性時間概念係人類創造出黎。

2. 地球嘅揚昇係創造另一個地球，而家進度超過一半，呢一刻做緊另一個地球嘅規劃同轉移嘅前期工作

3. 宇宙有更高次元嘅力量去建立地球，所謂光同暗都只係一種常態，佢地嘅角度一切都只係定律

4. 除左你地嘅高我之外，宇宙有更高層次嘅力量係各種意識嘅總𣾀，佢地強調呢個世界有奇蹟，只要你願意去信任同交托，一切都由你嘅信念去創造。

5. 你地想追求嘅4d能力其實只係一種喚醒，本來你地就有呢種連接宇宙嘅能力，只要你願意放低自己嘅理性思考，宇宙嘅訊息你地一直都收到。

6. 地球確實係曾經有好多相對負面嘅力量去散佈恐懼同奴役嘅思想，但呢種力量已經開始瓦解，真正勞役緊你地嘅係你地對世界同宇宙誤解。

lamR4巴。 我想請教 高我會唔會同我講野?有咩想同我講?
我努力極都未見到指導靈。 我仲差d咩

誠絲

誠巴，心誠則靈

誠巴

搞錯？

華斯巴
RIP

多謝誠絲sharing 前世今生嗰part我要再消化下

有冇玩LoL

我有

你中意用邊個人
同埋點升

你估下

冇玩，不過RPG GMAE 喜歡玩戰士角色

我英雄池好細 睇下你估唔估到

我唔係問你 你又話你有
問你又問返我

有冇玩warcraft

賈克斯

英文係咩
玩開外國ser

Jax

R3打人好爽

有玩過下
Diablo 最愛

晏d話你知你高我係咩

唔該晒巴打，最後問一問，有無一D比較重要既野，天使想我知道？

原來你改左名

清業力係咪肯定會係一年內清晒

正啊！看完好有感覺

只係驚nasus 一比佢農到300q就打唔贏

你係負責healing 既天使
小心能醫不自醫

係呀巴打 你之前仲話我D氣灰色

咁得意既, R4巴打問人地打機果度, 兩隻GAME我都有玩
今日我有問自己鐘意咩角色

巴打都有玩LOL？

佢係咪lol隻狗頭

你係獨角仙星人

最憎狗頭

有呀 玩aram多

連到高我未

咁我想問我守護靈係咪一個伯伯 唔知點解我覺得係

咁少架咩
起碼仲有6個

未呀

我問愛德華 高我係咪狗頭

係男人黎
上世佢臨死見到你
今世到佢睇住你

明白，唔該晒

R4巴可唔可以幫我睇埋我個高我

想唔想睇

你試下講下我個樣先

短髪 眼鏡 肥面 ?

愛德華斯高我係負面能量較多 有d兇悍既有角巨人
代表藍鳥多謝你肯入黎

btw 想問下條繩有冇能量

唔主動想我睇既我唔會主動睇

有你自己既能量

唔該哂 因為我啊姨哥條比人話住左兩隻鬼係入面

宣告咗了 上面收到嗎？
btw上面即係高我？

我都覺以前負面能量好多
依家努力緊平衡返自己能量

你係光球族其中一個分支
紅色一團火既形象

為表敬意 我代表精靈族 送幅寫真圖比你

其實之前想像你高我似evelynn

你呀姨個條？

講來聽聽

唔中

加油

咁邪

唔得閒

係啊 條繩佢帶我去求 佢自己有一條 之後有d道士同佢講 所以我想睇下我哥條有冇

不過evelynn幾型 但睇落似負能量

佢自己既業力黎

1:會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊

頭先都有宣告多一次，上次好似係7月既果時。

外型姐, 即係精靈既樣, 嬌小D 背景打返D月光就差唔多
再加微笑啦

佢已經即刻剪左條繩 btw唔該哂r4巴

係咪類似哈爾移動城堡入面隻卡西火咁 ？

路人超能100 隻小酒窩

1:會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5.金平糖

剪咗有用架咩

上面係指高維度存有

1:會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5.虫虫虫

之前有宣告過 但冇咩感覺 今朝搭車心默念左多次

又宣告一次計唔計
宣告之後冇咩感覺，唯一唔同可能係女朋友對我嘅態度 頭先突然話想幫我沖涼

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫

可能前世係女性

收到 係個list到加返你個名
上面係自由聯盟

皮已正

繼續lm學野 🙏🙏🙏

冇左野附掛

R4巴，可唔可以幫我問下我既天使姐姐有冇野想同我講？

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打

唔好用呢啲方法
會返來的

你對邊個天使有感覺

更高次元係第幾維度既存有?

之前覺得係Chamuel ，但最近好似比較喜歡Uriel多d

頂你d福利咁好ge

睇完誠絲篇野尾龍骨又比人抬起

獨角仙星人 係咪甲蟲族

如果信任同交托自己比宇宙，再係任何情況下都以愛為行動嘅基礎，咁係唔係已經足夠？

路生琴日同我講
不要問只要信

Lolllll
估你唔到

可唔可以指點我一兩句，唔該哂r4巴

你試下連結Chamuel 叫佢帶你搵自己高我

露仔？

正解

被抬起既細佬

露仔好咸濕

甲蟲係另一族

所以可以話Chamuel 係我守護天使/指導靈咁樣係咪？

但係我理性不斷運作
連喵巴都話我高我叫我唔好問咁多

而家暫時睇唔到畫面
只聽到心入面有把聲
佢話我睇唔到因爲舊電冇力

求對答案

我投射佢係咋 佢未必係咁
食少d熱氣野

Yes

咩叫舊電冇力？

出色按摩師

來了來了

能量中心ge意思掛
佢係咁同我講

唔會真係Mary 姐呀嘛

電池容量唔夠

我有冇睇過你高我

你冇呀

講真？
如果係ge話佢呢排應該幫我整大緊

你就好啦咁好福利 比人瘋狂tune

其實我只想知佢今日有冇野同我講
今日有d唔舒服，有點懶

你係咪post過隻手額

我上次冇加名同報名
係去到某日突然睇到喵巴個post勁沉迷
跟住讀過 但嗰時你哋完咗收人好耐
我使唔使報番同填個list

R4巴 可唔可幫我睇下我有冇守護靈 唔該哂

放d靚野比你望下啦

填埋啦

選擇困難症

R巴可唔可以幫我睇埋

Im宇頭鋪頭買？

咁快推到9

係S字頭既鋪頭買
怎麼了？

有冇唔係電子產品既野

最近見好多 444 4444既pattern 數字

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗

冇野
Btw 你高我都係位靚女黎
但唔係天使

銀包得嗎？

其實我係想知佢今日有冇野想贈我一句
FYI, d石佢好似係一間叫heaven and earth 既買番黎
你感興趣的可以望望

你個名
你都係隻雀 好大對翼 信天翁個類

佢問你係咪真係準備好

我高我有冇嘢要交帶我？

家庭問題

停一停休息下先

求R4巴解答

我都有

對石頭比較敏感
遲d有機會見到先講

咁驚

幫你換gear

我前排都係咁

我今日又買左特別既石頭，聽日燒完草比你睇下
話說我就係帶左邊好似🧦果粒果晚夢見西環
所以果粒應該堅野黎？

唔係呢隻獨角仙？

怕有人驚搵左張卡通圖

左邊能量強
中間有吸引力

絲打執到寶喔

右邊粒非洲版塊被無視，好慘
我目前最喜歡的三粒頸飾，排名沒有先後

同父母相處定咩？

因為右邊無乜感應
左邊係一睇就三眼位冤左下，所以比佢搶曬風頭

收到

比多兩粒未淨化完既新歡比你望下

R4 巴, 可不可以睇下我高我有無野同我講

我問過，佢地唔會答我。

要睇你點理解愛嘅定義，重點係你本身就有創造一切嘅能力。

唔睇住

絲打係收藏家

左邊幾暖，你做野太攰拎黎戴下應該會幾好
右邊等你開發下

高我會同你講野
加強連結不外乎清負 冥想 正念 內心強大同埋有揚昇既決心

話比你地知高我係邊個都係想你地自己去連結下
我幫唔到你地太多

爭一個

巴打 可唔可以幫埋我

我之前都係心入邊讀過宣告文，唔知計唔計我宣告咗呢

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓

佛堂求架?

R4巴可唔可以幫我睇埋 不過你休息夠先喇！

巴打同我果條都差唔多樣

上面嘅msg:

而家係轉捩點，一念天堂一念地獄，留喺新地球定舊地球都係自由意志。而家需要大家嘅力量幫忙揚昇。大家入嚟post都係有緣人。當然，亦都唔可以逼你地。至於嚟緊有咩要做，唔使咁緊張住，自然會有signal。請大家繼續修練，保持所守地區能量，然後就能御風而行。

即係等下先啦，不遠矣

盟約呀

好的🙇🏻‍♂️

你係日日都肚餓？

Sor

佢係呀

點解仲認得我既 我已經好耐冇出聲了 係近排人生有啲迷茫所以就係到講下野

你想睇高我？？

因為我秒秒都肚餓

大家都係日日都肚餓

我秒秒呀

係啊 真係好想知

你係小飛象

我宜家都進化到秒秒

咁cute cute

改名啦

好難明 但小飛象好勵志

你消耗大

成脂

你係對耳仔好大既象人
所以我叫佢小飛飛

真人都係咁qq就好了

Omg第一次聽象人哩個名！
佢地係咪好高架？

到你房天花板
佢一路睇住你架
執下房wor

Hehehe因為我都好高架
Omg連間房好亂都比你揭發左 冇晒形象喇

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園

佢同我講架咋
話冇位企

笑完左又笑右

笑死我 我知錯了 會執下房
咁之前又有人話我係太陽族 我好confuse

笑埋上下

有冇見過d圖/ video 有ufo 伸條管去太陽吸能量

有啊

其實冇咩 我咁岩諗到

快啲訓喇 咁夜傷身啊！

岩岩收工

辛苦晒 我真係要試下訓喇 希望小飛象望住我訓喇

你訓唔著可以試下叫metatron 比d光你
GN

知道！
因為前幾晚都發惡夢 真係訓得幾差

發咩惡夢 聽日分享下

+1 持續左成個月
次次無意中打開電話時間4:44 or 44%電
仲有555,333同111

我最愛收藏水晶/礦石
右邊係天鐵 冇乜feel?

好啦
再努力d試

呢個真
r4巴幫大家開左個頭，之後就要大家發揮自己小宇宙

如果唔係就會做感應盲

想幫我fd子問佢高我係咩

有啲驚 會留左係舊地球

冇上一陣又咁快爆

啱呀 其實去新地球係咩形式搬
以前初中睇完 我個概念以為係直接搬走

新同舊有咩唔同

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用

琴晚發夢終於記得睇手，但隻手都係好正常，唔知係發夢

琴晚有發夢亦都記得啲夢境 但係好似同訓練完全無關咁

老實講我夢見同一班人去左渡假營 但無時間游水唔開心 好快上船走左

另外有夢係打鬥 似日本幕府背景 有係人有類似
可能只係個人夢

睇佢變左睇你

講黎聽下

琴晚發到有個朋友上左黎我屋企，第二個夢係同班朋友行百貨公司 我係咁拎啲唇膏搽上手試色，行行下我好攰，好眼訓好似想累低咁

唔明
張相係我fd子來

搵到圖 發覺佢好似講緊高我

搵到張圖

搵佢個時你出左黎嘛

老是常出現😂
我叫佢自己問算啦

發咗奇怪夢：俾暴龍追著打，仲有好多奇怪嘅網阻住我飛上去避佢，但我最終飛咗上天，其他就更加怪，講都講唔出

諗咗一陣，我諗我係做唔出可能會影響到身邊人嘅決定，只想順其自然。現實中一向有立場，但依方面我有保留

第一個夢係係到避一個類似venom咁既怪獸(利申我冇睇過套戲)
我同佢係情侶關係 但始終都係覺得佢太恐怖 所以由一個平行時空跳左去另一個平行時空去避佢
我仲記得我去到另一個時空嗰陣我仲同我呀媽講 佢好快會發現 所以我要快啲走！然後就係一路走一路走

第二個夢好長 但主要係講喪屍同瘟疫
又係開頭有人想殺我 之後冇耐成街都係喪屍 然後我地成功打死晒啲喪屍 但始作俑者未死 佢就用針筒注射瘟疫落啲人到去散播瘟疫 我仲記得個爆發點係成都
佢都吉左我條腰一下 仲記得好痛

有啲長添 係你叫我講架咋

琴晚發咗幾個夢，但記得唔清楚

第一個夢係成班人要出發去一個唔知咩地方，企起度等車無端端落雨，跟住走咗去便利店買咗把好奇怪嘅遮

第二個夢係去學校上堂，做咗啲試卷，之後唔知點解嗰女老師發火，成班人一齊比佢鬧

你都有份
唔算長啦 今朝收到另一個仲長

冇所謂
加油

第二個夢
睇黎係你個守護靈黎

去到13頁先發現開佐新 po

記夢要記到咩程度。。
訓醒諗返一晚都最少都發5/6個夢
係咪要由頭記到尾
通常都係記得一段仔

你個fd 叫咩英文名

因為我縮短左黎講咋
本身個夢真係好長同好清晰 仲記得見到有人係騎住飛行器逃走咁

記得一段仔就係你要記個段

做到野呀

我咩都冇做過
但個夢其實係惡夢黎

我尋晚夢見去左好大間學校入面，入面d人響度上堂，我行黎行去入左兩三間課室睇左陣就覺得好悶走左。

你有冇鬧人呀miss 誠

唔會掛惡miss嚟 咁佢對我應該好唔滿意

上星期我都打左幾日喪屍
Left 4 dead expert level 自己打
係會打到有d驚

似係叫你讀好書先

我嗰間都好大，行咗好耐樓梯上課室

但我都就畢業啦喎，咁我得閒溫多啲書囉
定係叫我讀多啲靈性方面嘅書

靚女姐姐等多我兩日，我想要清多兩日負！
我星期一就準備好架啦

我無
不過夢入面就走果陣見到個大叔好似鬼上身，有幾個人衝埋去幫佢，我食左一陣花生就走左。

係咪一開始發夢會面對自己恐懼
琴晚夢見意中人拒絕我

你有咩反應？

傷心，喊

前排都訓醒仲記得發過咩夢，但係呢幾日追翻POST就記唔到

我都係

其實有冇方法分到發既夢係自己ff定真係有意義既夢
成日睇到有啲巴打既夢係真係有意思或者係真實發生緊 例如去第度幫手打下杖呀嗰啲 我有時都會發啲奇怪夢但又覺得應該係自己ff出黎 到底點先知係ff定點？ sorry 好似講到199 咁

我琴晚都唔記得 太攰乜記憶都冇

會突然記得一兩下但係秒速又失憶

尋晚我係嚇醒左 但係咩夢就唔記得 只係一片黑色

係幾得意 因為我未試過真係打喪屍 次次都係避同逃走
但今次個夢我係feel到我同啲同伴係要打喪屍 有啲責任咁
最後仲一齊計劃點去捉個主腦等等

好日唔發惡夢，琴日宣告多左次就唔知點解發惡夢了。唔知點解我得罪左共產黨，要我去見習大大，又唔知點解最後放走左我，仲比把槍了叫我去殺之前恰我既人，最後我又無要把槍，但佢地又好似幫我殺左果個人，仲有就係好似要我舔大大鞋底。一切都好似比黑勢力控制但無能力黎反抗。

我要殺死丁力個仆街！

琴晚發夢去左間充滿怪物既廢棄大樓
唔夠打+驚， 敗退左

其實早訓 會唔會易d有夢 🤔

岩岩仲有個夢。
我係鬼佬，係火車上同fd一齊勁大聲播metal歌，d鬼妹fd子好正
播播下比火車工作人員捉
之後去廁所，但發現廁所係間精神病院入面
無錯， 架火車既尾卡係間精神病院
然後發覺自己以前係呢間精神病院住過，仲有fd係入面添

我覺得唔關事。
我頭先9-10點想再訓
之後都發左d夢

平時好少發夢

會，但蛇精點解咁弱？佢大概有乜嘢能力？

等我送啲精靈光比你

你自己內心都搖擺不定，同佢合一唔到咁能量偏弱都好正常

🥕life-1

你自己問佢

唔好打丁

減少緊

依度好多咸濕boy

係男人都咸濕 想j自己個高我

中央歡迎同志投誠
望你能堅決維護以習近平總書記為黨中央核心的重要思想，多快好省積極建設習近平新時代中國特色社會主義思想的理論框架，實現中華民族偉大復興的中國夢，在本世紀中葉建成富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國而努力。

Fail

唔尊重自己個高我 死左要送去星門

一巴掌打落大大度就可以pass 點知你走去奶鞋底
積極凖備補考啦

多謝

我都唔明白點解，只好等下次吧

相反，其實已經定咗，不過都可能會令佢弱

公就你贏字就你輸
你講晒啦
明顯你同你高我兩頭蛇，冇後援咪弱囉
而家俾機會你揀你又拒絕喇
但又套我地料問你高我啲野

字就我輸

有乜能力你自己最清楚

之前咪話幫你開左個頭，之後要靠自己努力

個人夢唔駛匯報
返學上堂，戰爭打仗先講我知

夢姐直線抽擊

佢自己諗啦，點平衡自尊都係一個課題

睇返宣告後三部曲

係你啦

我自己j自己咋喎

哦～～～
原來係你

yes

好感動終於可以揾人幫手開到ac
由七月開始加入 希望大家唔介意我分享一下我覺醒嘅經歷
我好細個就會諗自己前世係咩嚟 到底人死咗會係乜嘢 仲會想自殺去體驗到底人死咗會去邊
之後到我上中學就開始業力加速 屋企人突然入廠 比人杯葛等等搞到自己心情好崩潰，到後來我接觸占卜，到有日開始接觸靈性資訊，我先明白過往都係令我覺醒嘅經歷。

到上年我就接觸埋srt，再唔小心㩒錯制入到呢個Po，先意識到自己就係光同愛，唔洗刻意追求，所以好多謝各位令我覺醒到加入

另外我都想問下少少嘢，我做srt個時，佢就話我曾經有世係光工，咁係咪代表我係星際種子定可能係嗰世需要？

你入得黎應該都係光工了
不過唔好比呢個詞語綁死

你話我兩頭蛇咪兩頭蛇lo, whatever. 我唔似你地可以灑脫嘅一路往前，我真係要瞻前顧後，好多嘢好多人嘅嘢我都要諗，唔能夠話睇自己就算。

btw追晒post同書未先

我係普通人，既然你地睇到，我只能夠問，我都係擔心我嘅高我係唔係好肚餓。thanks for everyone’s help

一早追曬
見到地球終於可以揚升心情好亢奮

點為知 唔好比呢個詞語綁死 ?
係咪要係現實忘記自己係 光之美少女工作者

琴晚 多謝曬夢姐
照舊一覺到天光 當時剩係feel到兩條手臂有極輕微震動 其他如常
D夢都好平常 係好似返到中學禮堂見到幾個舊同學 但唔知做咩 唔似上堂或考試
可唔可以大概講下我D負同脈輪係咩情況?

其實個個都要瞻前顧後
呢度不乏有家室有包袱之人
不過記住一樣野，你創造世界
而唔係世界創造你
主動同被動好大分別
你係咪擔心業力加速會好大件事?

光工呢個字比na界玩到爛晒，有歸靈膠feel
總之為光服務既就係光工，唔駛拎住光工呢個字黎話自己係服務光
好似1999

我明白蛇巴 因為我都有少少依種感覺

正常呀，我明

咩事 希望自己唔係搞事果個就好

眉輪同臍輪比較多負，其他輕微
你對自己有責備感？同埋會覺得患得患失？

肥佬囉

驚你又宣?

根器唔好，天資差，只好補測多幾次。

我都唔知點解

我自己又唔太覺自由有好重責任感 當然如果可以回報屋企更多就最好啦 不過所有事如果要做都抱住盡做心態 不過有時都係hea多 依加未搵到D咩目標 但又無話一定要做D咩 即係你所講 患得患失??? 哈哈
我仲一直以為自己無咩負

都唔知你覆乜
我問你係咪你對自己有責備感？即係未能回報屋企，覺得自己做得未夠好咁

總結 ： 做又36 唔做又36

sor 以為你打錯責任做責備 係會覺得如果自己可以搵多D $ 父母就可以早D退休 唔使辛苦就好啦

求先去番之前既po
搵到喵巴share 既link

裏面有段:
而最近一次的地球平行分離正在進行中，它從9月21日晚上的凌晨1點開始，將會持續到11月21日。這一次的平行分離，會將一些雖然意識處於五次元中但還不穩定的低頻率人類，分離到一個從三次元過度到四次元意識的地球上。在那些平行地球上，有的人會體驗到朝鮮真的發動了核戰爭、有的人會體驗到太陽耀斑帶來的自然災難、有的人會體驗到了巨大的颱風、海嘯等自然災難。

而有一部分人則完全被分離到五次元的地球上，所以五次元的人現在體驗到的是：沒有被迫謀生的感覺、沒有壓力、無需工作、沒有情感的糾纏與罣礙、只有無限、娛樂性、創造性、體驗更多生命的廣度、健康的素食、乾淨的大自然環境、全然的享受生命、感恩生命、圓滿和美好的世界，他們會活在一種內在的寧靜和喜悅中。

加油
你高我勁架
不過你唔夠強大

睇黎都係搵個目標好D

可能我已經係五次元既地球 我係個無需工作既廢青 個個都已經做緊野 我仲好老定咁生活緊
（揾緊工架喇 唔係不孝女黎 ）

文話五次元既世界 人係識魔法

我既高我係天使都係琴日巴打話我知，我先知道 ，我以為會同地藏菩薩會有比較接近既關係，可能我感覺錯左。而唔夠強大既原因可能係因為現實既無力感吧，因為現實有好多人好多動物，我都想幫助佢地，但唔係一件容易既事。但點樣都好，我都會努力修行

係啊我變走左我份工

我忽然間醒起尋晚瞓教好似有“俾鬼責”，唔知關唔關呢排事

鼻塞訓得好差

我係純粹依排瞓覺成日好Q熱，開晒風扇都訓唔到，同久唔久feel到心悸
係咪更年期

雖然正常人都會有擔心，但呢一種都係測試，即然內心未夠堅定去以地球最大利益去做前提，又何必去做宣告？
我講過好多次，4d世界必須要心靈夠強大，中間會發生好多3d上你地會驚嘅事黎試探同恐嚇你，你會唔會因為咁而去出賣聯盟同其他人都係取決於你內心夠唔夠強大。
希望大家唔好抱住係咪都宣告左搏下自已有無機會有靈力同奇幻體驗，呢件事唔係玩，而你嘅生命有機會從此改寫，而呢種改寫無人知道3d係好定壞，因為從此你嘅生命規劃就會取決於地球揚昇進度。
其實我講過好多次，叫人睇高我，睇左又點？睇完又想知多d問下有咩忠告俾自己，希望你地撫心自問，呢一種求諸外嘅心態又點做到內心強大去為宇宙服務呢？
有無宣告甚至準備宣告嘅朋友，希望你地好好消化下宣告文，考慮清楚先。

係，我唔想佢地因為我個選擇出晒事，我承受唔起

即係未準備好 咁勸你唔好宣告

昨日發夢係咁帶人去做任務（係帶人去做任務嘅任務點，自己好似無份參與啲任務），起身個人唔係咁夠精神

可唔可以幫我睇埋我高我係咩 唔該哂

爬文變左尋高我post
我好少留言
唔知可唔可以幫我睇埋呢？

早幾個月開始留意依類post
由靈魂出體到依度
中間有段時間好容易進入比鬼壓狀態
但好難開啓靈視力去望野
都有一兩次控制到夢境
但控控下會變左好似打機開穿牆外掛唔受控
跌落地底咁

暫時諗唔到仲有咩野可以分享
未來會多啲Mon post架啦

希望R4巴打幫我睇埋我嘅高我
比機會我了解下自己

頂 求先諗住遊車河 求其簡左架車搭
點知架巴士既尾站就係 高鐵站附近
依家諗緊去唔去視察好

去望下感受下能量

真？

認真。等你報告

好 如果佢捉我做人質 記住救我

好
你有我

好想知大國領導層有冇聽上面行事

你係森林精靈

你係光球 身邊有d藍色既電

暫停睇高我
有緣先再睇

好難想像
希望我有一日可以感受到我嘅高我
thanks

第一時間諗起傳說對決嘅克里希
我最鍾意用佢

我係出面個花園行左個圈 冇乜感覺
依家入去裏面

有好多網紅樣既女女 我明荷巴點會夢中搞野

我記得之前喵巴話係夢入面搵高我，咁我就見到兩個小矮人 咁係咪同矮人戰士係同族？

求先去到有個位有啲唔舒服 我影底左 你地睇唔睇

好呀

唔會，佢地都出事就真係唔安樂，剩計跟我有來往嘅人都至少有50個。我都係做觀眾算，直到收到go ahead 嘅signal為止。

依度 唔知係我岩岩行左段樓梯 定係其他問題 總之去到依度就有種特別既感覺

死左圖？ 我等等用電腦Po

我覺得高我就好似漫畫嘅能力者咁
例如 <JoJo的奇妙冒險>丶<美食的俘虜>
推薦大家睇吓

冇死圖呀，係肚入面既感覺？

冇死圖
似係蛇中心部位吸能量

jojo動畫出左第5季！

好似暈暈地咁 搞到我要係旁邊個扶手坐一坐 張相係我走左 再番去影

我追曬

快啲走啦，辛苦晒

出左兩集咋喎

漫畫追曬

我睇動畫咋，睇到喊

漫畫都好長好多
追到喊

我指流眼淚隻喊

你地睇到d高我係咩樣？
我睇到全部卡通樣

咩地方來
眉心好緊

其實覺得自己宣告會令身邊既人有事係咪諗多佐
一隻手拍唔響

偵查 係我地精靈族最擅長既技能

叻叻豬

高鐵站

啱啱追po 見其他人講夢
我尋日睇完宣告文冇耐就去訓，但冇宣告到
第一個夢係個好大嘅院校，我要去上堂但蕩失路 不停咁行黎行去，一路都見到好多人係到上堂，得自己唔知係到做咩 途中我問人路，佢指我行返轉頭 成個夢就係不斷行，之後醒咗
起身覺得自己攰過平時，個頭仲生咗粒倉

我係咪不停迷失搞到流走曬D能量？

得我一個無隊友

你學左隱身未

我每次都有宣告但都無夢發
係咪我身心靈未ready好而自己無為意

未 學左有咩用

做偵查唔隱身送女入蛇口

下 咁點算

睇耐咗張圖有啲唔舒服 唔知係咪心理作用

真係好似evelynn 辛苦了 個位真係似有料到

返去清負

我高我 依家安唔安全?

唔係得你
我尋晚都發夢2隻怪物從天而降，得我衝出去迎擊
唔知點解覺得手上武器係以前出現過
但今次冇用
怪物衝到埋黎就醒佐

希望你今晚諗到方法突破

相認 我哋係咪去咗同一間學校

我係行咗好耐樓梯，行行下跟住唔記得點去到課室，之後就坐低做卷

其他圖:

花園 有好小朋友係度玩

對正IFC

依個頂我望上去 有一下想嘔既感覺

你仲有冇唔舒服
冇唔舒服就冇事啦

我地係咪刷身而過

求先我番黎 keep住有少少想嘔
依家好似冇咩事

對唔往我個高我

高我應該擔心你有事多d 啦

冇事啦 唔洗驚

最尾果張圖有種莫名既核突感覺

好大條蟒蛇
砍開十八舊當佢鰻魚咁燒

侵侵好似有上面支持

睇到好唔舒服

轉係你感覺到能量漩渦，正常嘅。

網紅樣女女在哪

就算係蛇類，都盡量避免行近佢個範圍

等我搵日又去高鐵站視察下

學左隱身先 唔好咁衝動

點學

依個係精靈族既技能 唔傳比外人

問R4

個個都得

用隱形斗蓬

要唸咒語？

眼淺

媽里媽里空

你睇我唔到
你睇我唔到

我認衰仔 宜家先睇翻之前個post 先發現宜家開始打仗
唔怪得哩排真係成日發惡夢 以為哩啲野從來沒我份 以為自己未夠班 點知好似真係殺到埋黎添

侵侵滅共

jojo

感覺一樣，吸能量位

快啲走，扯乾你

冇所謂架，每個人都有自己習慣既內在視覺

驚失去，因為真係有呢個可能性

請睇賽斯篇

讓我為美軍帶路

共匪終於要收皮

你真係好識搞笑

咁岩依個位就係聚集處
同埋踏入去果個區域 好似無啦啦有野阻住你行咁
成個人既變到好慢 好似太空漫步咁 好神奇

仲有第二番去後 就冇依種感覺 懷疑佢識移動

岩岩接受終極測試，好似fail 左。要求短期內重測

佢地知道冇任何嘢可以攻擊倒我，唯獨哩一樣，但其實我嘅表現又好似未fail 得曬

分享下

我盡量簡述，首先豆子係技師，個場景比較開放式，周圍有男有女。跟著豆子幫我按摩完之後，同我做愛，正常應該唔會 跟著有個男人就話，乜你禁落力，當正係男友咁serve。跟著我答佢，我就係佢男朋友。成個過程又冇乜特別反感，知道豆子係做哩啲，我又接受倒，比好多人望住又接受倒。
然後豆子冇比我入得太深，之後訓左。另一個技師見我未出，就過黎幫我口交。當時有其他人話你唔驚你女友發現，我話冇所謂啦佢平時都服務過其他男人。之後我女友就醒左發現左，然後佢話其實我扮訓測試你，如果你拒絕我會更加愛你。根住我就解釋，仲跪低喊住解釋 但成個過程我開始feel 到係測試，所以喊嘅時候又好似唔係真喊咁好似係扮喊，唔識形容。最後豆子嬲左我個夢就完左

我覺得有幾個重點，羞恥心同接受度，已pass。
去到極端情況下忠誠度 已fail 。仲有勇敢承認錯誤，唔知點評分。過程情緒波動不大，保持冷靜順勢而為，唔知點評分。

發夢潛入城堡

我係夢入面 潛左入個壞人既屋企
發現隻左有好多貓 之後我keep住帶啲糧比佢地
最後仲策劃要救走啲貓

依個關唔關事

又幾好玩 但下次點都都唔比其他人含

你啲夢唔係做愛 就扑野

咪係囉，秋天都發春夢

夢見貓貓咁正

但次次都冇夢遺，現實同夢中一樣出唔倒

唔使咁detail
冇人想知

但係測試黎
想知結果

做愛同扑野有咩分別呢？

根本你現實係成日想同女女做愛

冇夢遺 同出唔倒 你高我係 精0族?

我係

我基本上唔發夢，何來春夢。人生發嘅春夢十隻手指數得曬。唔知點解哩兩日發左兩個

我冇話現實出唔倒 只係冇夢遺方便啲，唔想整污糟條褲

因為你 所以下個po 要開係成人台

記得兩個夢 唔肯定但打出黎先
第一個好似介紹緊遊戲規則咁 示範同體驗點玩 無打鬥 但會有種 「原來係咁」既感覺

第二個唔知係咪尋晚睇完蝙蝠俠vs超人有影響
去到一個停車場 有部lift 可以落去 同時間有其他人 但我同行幾個落左先 去到一間大屋 想過一晚 期間多次眼訓都差啲郁唔到 後來發現大屋啲野原來好唔穩陣 得個樣一拆就無 突然外面有野想拆左間屋 我地幾個想匿埋 左閃右閃咁 但真係好攰 郁唔到就訓係度 外面有射燈光射入黎 無耐就醒左

同行係兩女一男 個男係肥肥地

現實出唔倒嘅意思係冇夢遺 多謝關心

記唔記得屋入面有無發生打鬥槍戰？

每個男人既弱點

關

我要進化成終極好男人

續續發啦，幾時合格我會知

我記得後尾 見到道好光既門
然後有兩個好似警察咁既人 企係門前

有兩個夢（可能係一個）
唔知關唔關事

一個係去左同事屋企打機，玩lol
重同班同事replay某一場，討論個打法，出裝等問題

第二個係好似第一身咁玩三國無雙，我唔記得自己個對手係乜，不過我有感覺係我用緊一個女角同埋個殺數係6

我好耐無玩三國無雙同lol

你成日話驚打交，咪比啲救動物你試下囉

唔知關唔關
我去左一幢好舊冇人用既大廈，係外面搭掤比人爬入去喱埋 我自己一個搭哂，但搭得唔靚，然後有個人幫我執手尾整靚啲 之後我就係出面望住人爬入去

琴晚個夢 係類似個遊戲 開頭又係對抗外敵 最後變左人殺人 最後嗰個生存者就贏
得翻我同另一個人(可能係共同作戰既朋友) 我殺唔落手最後自殺
哩排啲夢真係

我依家唔驚啦

準備好隨時可以 潛入後方
暗殺敵人

呢次無 但果陣感覺上出面既係外星人
可能係ff

俾我睇死佢：花心大蘿蔔

又出現了

事實係咁，仲要一D悔意都冇

其實前晚個幕府時代夢有打鬥有射擊
後來要捉拿一個大肚婆 我似乎係命令行先無放過佢
最後佢走左 但同我講會成晚都...？
後面果句聽唔到
醒前我好串咁答佢 「好呀 睇吓點」

你顧掂自己先，成日針對我

一向顧掂自己，唔使你提。冇打算針對你。你事實係喺測試入面背叛咗人，仲一D悔意都冇，忍唔住講兩句lo

之前成日覺得就算天滅中共，新政權都會係另一個共產黨，文化大革命禍害太深遠

希望之後真係會有一番新景象

點解個po變咗講發夢 有無其他有營養嘅野

放心,新政權只會受美國控制冇得亂黎,咁大條紅龍各國都開始排哂隊分蛋糕

咁你有冇試過夢中殺人呢，切腹謝罪左未
仲有我個夢難度本身就好高，加入左唔同設定，盡量削弱我嘅思考。但我相信終將可以改變倒，我唔係冇悔意，而係見慣大場面，現實中死人塌樓我都係隨遇而安，冇乜所謂，但你連開始都未開始，收一收皮先唔該

我都等緊夢姐出新文
夢姐有文未

呢個關

唔知係咪瞓前睇咗賽斯篇，頭先半睡半醒個陣好似投射咗個練習嘅畫面，唔肯定係咪夢，總之有個畫面係我同一班人拎住把刀劈布袋

唔好意思，因為佢地宣告左
所以要夢中考試
不過佢地連唔關事既夢都講一餐

哩排我真係咩都打過
打過人打過人魚打過喪屍打過鬼打過不知名物種
係咪開party呀佢地

你個頂輪塞塞地

訓練姐，等你知道有大量古靈精怪對手

不過我好似係三個月前宣告過一次 唔知有冇計到我
之後冇追post就係想貼地啲 做翻好自己先

時間唔關事，係心態上ready自然會黎料

Thanks喵巴 晏啲清清佢

唔好意思，我夢中殺人殺得太多次，我都唔再理

我喺現實中經歷咗唔少試煉，都試過差點以為自己就玩完，命都可能冇，不過我唔覺得我需要喺度同人分享依D

我唔覺得睇一個人嘅忠誠度係需要經過你地嘅測試，佢地都係睇穿你係色心太強先會搞依個測試，事實你真係因為好色背叛咗你鍾意嘅人

收皮？送返俾你啦，咁快就露出本性la

終於開到acct, 講下我情況，事緣有晚非夢俾外力拉隻腳上天花板，用意志力可以㩒返低但外會keep住拉扯你，最後嚇醒左。之後就search出體然後展轉黎到呢度。

因有家人同友人身體不佳，我最後冇宣讀宣告文，真心怕業力加速。但我個心確實唔介意如有用得著既地方去幫手，唔影響身邊人就ok, 唔知上面收唔收到。

最近嘗試連高我，幾次都係見到紅色既靈魂(?) / 一團紅色氣體，是你嗎？

最後，雖然冇宣告到，但我都嘗試記夢，尋晚發左3個：

夢1: 好似玩pokemon go咁等夠人打boss,
叫做夠人打到，但死多幾隻寵

夢2: 解幾版解謎/任務遊戲，仔細唔記得左，但好似解幾版又走返前面d版clear嘢咁

夢3:喺香港稍為偏僻地方，有幾位南亞小朋友走黎走去，我好似玩緊pokemon go。最記得同行朋友話見到好多鼻屎，仲走去聞，我冇乜反應。又見到一塊好似路牌上面有血蹟，但朋友好似冇乜理到血蹟，然後醒左

報告完畢

你的個前世係咪 兩夫妻黎

你兩個前世係咪 兩夫妻黎

係你露出本性，我無形無相，冇單一本性。因為咁樣先可以盡量刺激你
激將法 引出蛇巴弱點幫蛇巴提升

可能真係

想我出咩文

諗唔倒，夢姐想出乜嘢

荷巴你高我係乜

喵巴話我係阿伯

成日發春夢嘅阿伯

冇宣告唔會有夢中訓練
anyway歡迎你

我尋晚發咗個夢，
夢見689要未經審判就要捉個靚仔入獄，
我叫成班人手拉手形成人鏈保護個靚仔，
我對住班士兵唱can you hear the people sing, 之後啲嘢消失晒，醒咗

咸濕阿伯

似乎你都知道23條就快黎

好喇，我自己努力下
thx喵巴

無睇新聞，但多謝你俾咗啲hint我

呢兩日發嘅夢好似同訓練無關咁 兩晩都係夢到鍾意嘅人，識咗好耐嘅兄弟離我而去 到底係我內心驚孤獨所以會發咁嘅夢定係我未準備好？

似係你露出本性多D 你仲曾經話我係你課題，我都只係照直講，估唔到咁快就俾我激到你叫我收皮

你都唔會敢如實同豆子講ga la，因為你都知衰。

其實我最憎聽到人同第二個上床之後用「犯咗天下男人都會犯嘅錯」來掩飾，衰咗就衰咗la，仲講咁嘅嘢來影衰全部男人

Never ever

以蛇巴logic 應該丁其他Av女優都唔算係忠貞 ，發春夢見倒三上悠亞都算出軌

你冇需要咁執著於辯贏我，你嘅自尊會阻礙你前進。以前我可能不及你，但而家我唔會再翻轉頭同你爭吵落去，因為我已經離你好遠。
仲有請注意審題，我冇同第二個上床，當然你下半段可能係同喵巴講唔係同我講

好明顯我前世比佢發現睇av ，佢嬲到今世
被出軌

你今世都唔得去邊
靈界USB

我當初都只係講你個測試係衰咗喺色心度，同埋的確係背叛咗你嘅至愛，又唔知幾時又扯到去我自尊度。同埋次次都係你做offensive,我咪做defensive lo。

注意：我從來都冇同你比較過，係你一心要比，關我乜事？大家條路都唔同，都唔知你比較來做乜？你修行幾遠都唔關我事，我只係估唔到你咁在意我。

下半part只係有感而發，當覆埋喵巴la.

好搞笑

我話緊荷巴

有冇巴絲行開新城市廣場
感覺好唔舒服
頭又痛
心又啦住啦住

蛇巴係咪處女座？

性能量本來就係好嘢 高維仲會醜化性咩 你都識講人類規範係假啦 上面啲人掂下隻手已經過左啲性能量體驗到快感。唔通全部濫交？男男 女女 男女一大班人過電
我就係因為已經超脫左性，所以先至咁諗，冇罪惡感。當然我明白人類世界有人類規範，因為我已經超越左性，所以我亦樂意遵從，食橙食蘋果同冇所謂都一樣，既然人類主流價值鐘意，我咪跟從規則食橙。我女友亦希望我可以忠貞，我愛佢，所以絕對可以做到呢個角色。但所有一切只係因為愛，我清楚明白高維度價值同三維不同，亦唔係因為規則而遵從規則，係因為愛而遵守承諾，係有選擇之下，冇罪惡感之下守規則，個境界差好撚遠架。
明未 我地價值觀同level 差太遠。無得討論落去。

唔明

誠絲有講，係考試前睇下你點處理自己既心事

呢首歌詞好中point 不過有粗口慎入

蛇兄你太執著了，橡筋太緊會斷
靈魂層面係自由，只有3D先有抑壓
有邊個未發過春夢，春夢有時係能量平衡既一種
如果連春夢都唔比發，或驚做錯，代表佢平時已經好大壓力，連發夢都好緊張

你比天使tune完會敏感左，實屬正常

恭喜

我認為嘅virtuous man 應該要咁諗。看似在規範之中，實質已經不在規範之中，雖然同樣守規矩，但差別好大。亦無需要刻意對抗， 彰顯自己已脫離規則。

點解你地成日講恭喜

琴晚望到佢tune我
佢一合埋眼我就黎料
仲順便笑9我

同我想法一樣
守3D規則只係入鄉隨俗
意識上早已超越

知你話緊佢，所以我笑咗，未聽過依個term

我去西九龍中心 挑戰下 睇下我有冇敏感到先

我剩睇到一個喺測試中背棄愛嘅承諾嘅人在死撐

我都明橙橙講咩
點解你仲係咁執著
好多事無對錯

無話唔俾發，只係想講佢個測試係衰咗喺背叛愛人度，仲死都唔認啫

我只係覺得，3D又好，幾多D又好，俾咗承諾俾伴侶就真係要遵守，否則就唔好講到話好愛人地啦，唉。

人分唔到基本是非黑白，就唔會有咁多文明出來，仲有你地嗰個支持揚昇及反對揚升之爭都唔會存在

點背棄？係測試中我女友做雞添啦，咪又係咁。嗰個測試嘅環境根本就係一個性交門檻好低嘅世界黎，一路做一路比人望同人傾計，你最多話我太容易比人洗左腦，覺得性交好正常。所以我女友嬲我都一時醒唔起，原來係正常世界應該係唔好。

唔係，佢冇衰到
第一，唔係個個夠膽講咁咸濕既夢比人知，勇氣可嘉
第二，佢知道自己有咩問題，亦識得自省
上面考人唔係考咁簡單非黑即白架

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸 丫笨
愛咁多種 何必執著人地個種岩定錯
岩定錯只係個人主觀感受
同枱食飯 各自修行

人喺要靠分別判斷去認知世界
但唔代表乜都要分別

人哋有人哋價值觀
你唔鍾意唔代表人哋錯

No

大家請睇返佛祖篇

喵巴
我要改變自己，做真正男子漢

我知佢有分析，有自省，佢有冇勇氣我就唔知，佢地考官覺得點我亦唔會理，我只係覺得佢喺自省嗰陣完全唔為背叛愛人感到應有嘅羞恥先至好嘢。

如果我個心喊緊，你覺得你隔著屏幕可以知道

3D同4D兩樣野黎
佢3D真係咁做你先插佢啦
不能憑一個春夢就去標籤佢

咁點解要有法律，點解仲要講道德？點解咁多人反林鄭？是非黑白就係分析同判斷嘅一部分

咁就請你誠實咁講，我只係睇字面

頂 求先搭車 又係無意間去左高鐵站附近
見到D牌 有個諗頭想去多次
我即刻搭車走人

無符，當時我剩睇字面真係忍唔住打咗花心大蘿蔔，平時仲講到好恩愛 ，跟住佢仲要死撐

唔知係你地角度點睇啲測試
其實都係發個咸濕夢姐
唔洗批評得咁嚴重呀下

測試係咁就要跟著咁玩？就拋棄咗之前承諾過人嘅嘢？你女朋友喺個夢係雞就真係當正佢係雞，就所有嘢都唔記得？你有修行嘅唔係應該有獨立思考，有堅守承諾嘅能力吧？

法律、道德同價值觀可以喺三樣唔重疊嘅嘢嚟

呢段

Wtf
又唔係清明夢，夢中撚知咁多嘢，係清醒就唔係發夢啦。夢中佢係雞我都仲愛佢，冇當佢係雞啊

你前世係咪畀過帽佢戴

已經被擺左上枱

唔知，知道左又點，唔影響我愛佢。前世記憶對我冇影響 我睇得好開

我講緊你畀帽追擊住你嗰個戴

佢話你前世派帽比蛇巴

無所謂我唔介意啦 攻擊下我 只要大家都學到嘢就得

1:04:41

有無人知MC仁講果個地方叫咩?
我記得好似睇過其他節目講, 但唔記得左

大家角度唔同姐
每個人都係自己主人

但亦可以係重疊，視乎個case是點。我冇講佢個case係犯法，但道德上同價值觀就

你係記得就唔會發生下半part，你唔係試過控夢咩？

之前睇第一季 做咗喵巴個揚升宣言 大約一星期後經常見到天使數字(到而家都係）

生活又突然間多咗好多突發困難 好似真係受到考驗咁
呢一連串po真心學到嘢

從未試過控夢

其實對伴侶忠唔忠誠呢種討論唔屬於4d層面，只係3d上一種道德價值觀，夢境出現可能只係想試佢對愛情同女友嘅執著程度，即係假設佢離開左你你可唔可以獨立生存等等。
無必要執住個夢有不忠成份去judge人地現實嘅人格。
呢度係講靈性野，我相信同3d嘅愛侶忠誠程度無乜關係，一個人嘅3d同4d價值其實同佢對伴侶忠唔忠誠無關，唔需要無限放大呢一點去做道德塔利班。唔係唔出軌，成世淨係愛一個人就係聖人，呢d只係人生課題。

其實你唔宣告都係好事，呢一種二元對立嘅執著會令你理解唔到好多地球實相嘅概念。

多言數窮，不如守中

我剩係誠實咁講一句花心大蘿蔔就俾佢話針對佢又盛，我都覺得我俾人擺上枱 ，邊個打嗰段我都係咁評價咖l，咁kiu又係佢打出來啫

為左個春夢佔左咁多篇幅
忍唔住喺條街笑左出嚟

多謝免費娛樂

其實我都唔想講咁多

唔係我地角度呀
係一個人嘅角度咋

你唔覆佢咪唔應你咪唔會俾人擺上枱囉

咁你又講

點用人有兩隻耳一把口

你似係自己跳左上台

答緊車笑到我傻

點解

都好嘅 好耐未試過喺哩個post 同人討論得咁開心

幾好睇呀，幫手推下post

你地真係得閒

姐係同我討論果時 唔開心啦

冇蛇巴又點可以討論到咁多嘢

冇wor
健健

真係唔係叫健健
個音差少少

唔通叫堅堅？

比多兩次機會你地

應該係軒軒

最後機會

傑傑

你問uncle 定估

我諗緊佢其實係叫你傑傑唔係健健，可能我聽錯

我個性格就係咁，遇事點都會反擊，唔鍾意做縮頭烏龜，就算最後搞到同全世界為敵都係咁

咁我記錯，see，其實我真係冇點記過你嘅嘢

有一排冇入黎追了 上個星期發左個好深刻既夢 大約就係晚上我喺錦上路西鐵站出面空曠位置見到好多好多細細隻飛碟不停突襲擊又勁多火球衝落黎 而我自己果陣就好似保護緊我兩個細妹 好似有個光罩定唔知小隧道保護住一家人 我想知我係咪守錦上路？同埋我高我係咩？ 感謝各位大師

你有冇宣告

做咩咁強調自己冇記過佢d野
其實你唔講 冇人會講

首先我唔係道德塔里班，原本都只係有感而發，我依家反而似係俾全世界圍攻嘅異見者多D

我唔理解4D點睇，只係單純嘅覺得既然俾咗愛嘅承諾，愛人冇違背過就應該守落去。我個性格真係見到咁嘅留言就單純評咗一句，不過俾人話針對又其他嘢就只好defend落去

係人都知一世人好難愛一個人，但無特別事至少盡量做到每段關係從一而終算係基本，唔會諗住同時搞第二個。可能你地已經覺得依種觀念係過時，甚至錯誤，但我會守落去。

我知好多嘢都唔會非黑即白，唔可以二元咁睇，但我對愛情好簡單：愛定唔愛。愛就盡量走到盡頭，唔愛就無謂搞咁多嘢。

我唔宣告係對自己同對所有同我有連繫嘅人負責任，唔關我個執著事，某程度上我嘅執著都幫咗我唔少。 btw,我高我唔想企任何一方嘅原因就更複雜，已經開始尋找第三方幫手睇佢因為咁搞到能量弱嘅問題。

佢次次都話我針對佢，邊理佢咁多嘢la

好耐之前（喵巴果陣）試過唔知算唔算 心裡面講

人地有問題係人地唔跟你個套
你有問題就係你好多苦衷

唔好再抝喇 去食餐好既就乜都唔記得晒嚕
執著令人停滯不前啊 但食野就令人充滿動力！
去去去 去食晚餐喇唔好再講喇！

無要求佢跟我嗰套wo，唔俾我defend我個point？我亦有認我係執著，只係的確跟宣告無關。仲有唔宣告有咩問題？

算既 不過個時你未準備好

姐係點 大師可唔可以講多啲

我唔係大師

咁巴打 我想知個夢同我有咩關係？係真事？

無要求人地跟你個套，但係唔跟就屌9人
上面咁多人從4d 角度解釋，你又忽略曬淨係堅持己見。我而家唔係話你唔宣告有問題，係見到你為自己辯解個陣其實同荷巴一模一樣覺得好好笑

平衡宇宙黎

冇符，我估唔到一句花心大蘿蔔都會搞到人地話我針對又依樣嗰樣，結果就搞成咁。

我地都係生活喺依個地球嘅人，點解要完全將3D同4D分開？Anyway我無法對一個背叛愛人嘅人say yes, you’re right，唔理係測試定現實

I am back 又可以展開激烈爭論
又話冇留意記住我嘅？

「俾我睇死佢：花心大蘿蔔」，唔只一句wor
你根本思想有問題，有道德潔癖，我估你可能現實中都係好似聖人咁有道德。
仲有我下句都係覆你「又出現了」，跟著你就開始出遍大論。

花生

花生 好鐘意有對手，如果唔係我冇得進步，大家又邊有花生食

我覺得你#595 講得好好，同蛇耍佐咁耐花槍呢個留言最有營養

咁會唔會有機會係，唔駛自己宣告，高我覺得準備好就自動做野？

應該唔會 佢地最多引導你去宣告 最後都睇你自由意志

宣告之後要考幾耐試 硬係覺得到宜家仲考緊

有排

多謝絲打
其實都激動左少少
慢慢改進

咁就好了

我係花生大蘿蔔

我認得你個名，亦記得之前同你拗過感情觀，但其他嘢就真係唔再理。如果係另一個人講同一句說話就只會有依一句：你係花心大蘿蔔。

本身你都係道德觀有問題先會睇唔到你本身有乜嘢問題，亦睇我講嘅嘢唔順眼，先至凝住我針對你

你唔只講「又出現了」，你係講埋：成日針對我。跟住我話「冇打算針對你，我只係見你在測試入面背叛jor人，仲一D悔意都冇忍唔住講一兩句」，你又覆埋： 「咁你有冇試過夢中殺人呢，切腹謝罪左未 - 仲有我個夢難度本身就好高，加入左唔同設定，盡量削弱我嘅思考。但我相信終將可以改變倒，我唔係冇悔意，而係見慣大場面，現實中死人塌樓我都係隨遇而安，冇乜所謂，但你連開始都未開始，收一收皮先唔該」你咁串唔係喺度撩鬧交？

我唔係聖人，我只是肯分是非黑白，唔似你

我硬係覺得我精神上已經準備好，好期待，但身體上/3D上我未得

你快啲用波波大法啦

我諗同意見不同嘅人拗交都係考驗一部分嚟 荷巴加油

你打咁多野，但我又唔知要點回你。回得少又好似對唔住你咁 我道德觀唔同，我引以為傲 同埋我咁講嘢就係要引蛇出洞
不過我而家發現要一個人放下成見，鐘意另一個人（我指朋友嘅鐘意）係好難。雖然我同婆婆巴有時都會互串互屌，但我真心鍾意婆婆巴

我鐘意蛇巴但蛇巴唔鐘意我
對唔住蛇巴，請原諒我，多謝蛇巴，我愛蛇巴

我諗夢入面投射一啲無可理喻既事 可能都係迫你學習
就好似我有時發完春夢 我會反思平時係咪睇得太多AV
依家荷巴發完春夢冇悔意 你咪當佢今次fail左 冇學到野
話唔定下星期 佢發番同一個夢 覺得好後悔 喊哂口咁要切左自己條jerjer去
所以唔好嘈la 蛇巴 今晚早啲訓 一齊發個春夢

一齊發個好夢

不過亦真係因為你喺依個group，我打算搵第三方幫手睇高我個問題，唔係你地。對我來講，你係不可信，盡量都唔擺我或者我高我嘅事喺度。仲有因為今日依個咁突發嘅討論我已經充份意識到我係out-group,永遠唔係in-group，無論你講錯乜嘢佢地都會幫你先，亦無謂再喺度晒時間同你糾纏，無謂搞串party。

其實我從來都唔似其他人咁，真係要求人睇我乜嘢，有時亦真係以我嘅心理/催眠知識幫手睇問題。唯獨真係知道高我弱嘅時候先至忍唔住問，但睇來剩係俾你地知道我高我弱，我唔宣告，好多人嘅態度都變咗。我已經俾咁多人追住咁打，人多蝦人少，因此我唔會再入來，除非真係同大蛇有關嘅嘢。

Thank you r4巴，喵巴，夢絲，多謝你地幫我睇白蛇。r4,可能你依排要小心，希望我嘅感應有錯。

一齊發春夢咁基情四射？

不好意思，我有個問題想問，先講明我未睇完第一季，是咁的，我是新讀者，我睇post的時候感到頭暈想嘔，不過唔知點解我都係keep住睇，而我睇完和機械族之後就停左冇睇，但頭暈嘅感覺都係持續有（5知係咪心理作用）。
其次，今日我試左想像有白光從宇宙通過我身邊，頭4次也是成功的，但係到第5次我感覺到有一个罩在我頭頂上，當白光碰到那個罩就完全碰不到我的身體，而且現在我也感覺到我連白光也控制不了，請問是正常的嗎？

唔會再嘈，有緣再會

我地咪解釋左點解佢弱囉
佢弱你點幫佢？
佢搖擺不定冇後援上面都冇人幫啦

你之前唔係話戒丁 戒左丁未 雖然我都有打

你試下破左個罩佢？

除咗連接高我 有無其他方法知道自己任務？

你可以連天使、蘇哥問下

戒左半日

btw頭暈可以做下grounding

認真 知道自女精靈之後 對女人既感覺冇咁強烈
仲我Uncle 會屌我 所以我唔敢打

有冇人生轉變可以分享下

蘇哥咁易連到？

破5到，感覺到白光好似有包住左，而且衝破唔到嗰一層膜

無論點都好啦，我都祝蛇巴好，我冇想蝦你，只係我個名包埋豆子，話我亦都係話緊佢，我不太鐘意，雖然佢唔知道 ，但我點都要維護番，你話花心即係話我女友眼光有問題，可憐緊我女友。
我隨時歡迎你入黎，至多我唔回應你，廢時影響左你。

依家準備好未? ok就宣多次

想知自己高我

佢對人類事務好八卦

起碼半年至一年

有冇試過想像有把劍吉穿佢？

求大佬指點點做

寫過好多次
我懶，打兩句算數

想像有樹根由身體生落地心
呼出唔想要嘅能量/負能量同吸入地球能量

下次google完試左再問啦

你講完我立刻試左，有兩個結果，一係就个膜好有彈性，一係就把劍軟左吉5穿

咁想像熱溶佢

我之前夜晚訓唔著 又怕黑
於心入埋請左穌哥黎
為表敬意 我叫佢食抬面果盒藍罐曲奇

但其實果罐曲奇索哂氣 冇人食

你真係好百厭
同你高我一樣

仲有收光唔一定由上而下

太多負既人入呢度係會咁
嘔完就冇野，你當排毒

前面d耍花槍千字文我廢撚事睇，但你呢段我真心buy你

對唔住蘇哥
等陣請番你食月餅

屋企仲淨左好多

其實對能量感覺低算唔算好事？
我每次揾m天使清負，嘗試自己揾高我或守護天使都感應唔到佢哋嘅存在
最多係有時直覺幾準之外，好少感應到能量正負

下下蘇哥嚟蘇哥去搞到好似有事就搵大佬幫拖咁

我都感覺唔到能量

佢意思就係我地全部睇到既都唔係佢想要既答案
佢要出去自己發掘就由得佢啦，呢一關佢有排玩

但臨尾都要嚇下r4拎尾彩就over左囉

但有時感覺好唔實在，唔知自己係咪真係清緊負定FF

期待佐撚屌巴既金句好耐終於出聲

信則有不信則無
power of thought

冇所謂，佢好Q得閒

請問係咪未排清之前做5到其他野？

做其他咩野?

宣告之後Feel到有守護靈照住 成日俾指示（angel number) 提我做嘢 保持正面

今晚搵蘇哥飲茶先

麻煩宣告左加返落去名單度

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用

咁咪好囉
不過佢話你仲young未適合做任住
好好跟大家學下野先

我高我講？

受寵若驚
我都係食下花生架咋

絲打今次宣告有無份？

r4同喵巴而家暫時唔睇住

唔怪得個頭拿q住啦
又係蛇仔
都係時候補一補了

可唔可以幫我問下 上面當唔當我宣告咗？因為我宣完都係發埋啲普通嘅夢，所以自己都唔清楚係咪宣咗

你宣告左就會有名

要呀
叫喵巴過d 4d補品比你啦

千手按摩💆🏻‍♂️

大家唔好咁話蛇巴 蛇巴有自己執著成為眾矢之的，都好大壓力，由得佢啦，一人少句

好似要做足準備好緊要咁 有點期待

真係唔知自己係咪考緊試 又發埋啲打仗夢 呀媽個心又有事 佢又不停散播負能量 我都唔識處理 所以成個人唔知點咁
不過全靠r4巴話我知高我睇住我 哩兩日先開心翻小小

例如其實我而家grounding都做唔到

同佢傾下計 星期六日冇咩做就陪佢接觸下大自然
順便教下佢冥想 平靜自己

你守護靈

可唔可以講佢係咩人？如果唔講得可以唔答

錯，係千手拆骨

我已經日日都陪住佢 而佢都係嗰啲中意聽new age野既人 睇好多吸引力法則既書 又睇緊與神對話2 但個人都仲係好負面

我係咪都好young?

點解做唔到？

唔好做住，解決左你3D逃避緊既問題先

淨係知女性，冇細心睇
佢叫我咪比你做任務住，你仲細

負面源頭來自邊度?

其實我點話蛇巴佢都冇乜嘢，因為我喺佢心裡面個底已經花左 但你們串佢話佢，真係會打擊到佢，令佢感覺到佢最反感嘅背叛。所以我同佢鬥下無所謂嘅，但各位放過蛇巴，要給予支持同鼓勵

咁堅決？不過佢講得冇錯

你年紀好細？

廿歲半

就係因為佢個心有事 佢好驚 又唔想做手術 好驚死 所以就日日呻 但其實個手術係一定要做

我都想幫佢
但講咩佢都要講相反意見

有唔明就放心問 姐姐好樂意答你

叫佢試下波波大法

啱啱起咗你底 有啲唔放心

佢激將法想我地幫佢條蛇

我上次有宣告，所以今次冇

你講起我都報告下我情況俾其他巴絲做參考

上次測試可能 fail 佐（係巴士串9呀嬸鬼叫佢蝦我老公 ），同埋好似冇佐控夢能力。不過feel 到業力有加速，呢幾個月見佐一d 人，有還債，有報恩，有提醒，令我覺得我應該未被放棄。。

我諗有d 巴絲會疑惑點解冇夢發/未有訓練，我想講事情會係最適當既時機出現。。。

係，冇得急
3D野要慢慢顯化

我同我爸已經好努力
我會叫佢試下架喇！ 希望佢既高我都睇住佢喇

唔需要太期待

我宣告完都冇咩任務訓練夢，又唔可以控夢又被封左出體。不過我仍然選擇相信
因為等信就有

最深刻一個夢係正負維互片
仲有喵巴ex

上次有人打我尖 我又係啲同佢嘈
睇黎要修下心先得

相信就有

我搭車遇到痴線佬鬧我
我同佢講耶穌

仲提

你幫佢做都得
望住佢張相就得

呢個list係嚟緊meeting有用
唔寫就冇得出席
仲有兩個未寫名

係咪如果我心入面同哇講野 佢會應機

知道了 r4巴真係好幫得手！

有 meeting
今次保安會唔會升級

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用
12. 索曲家

你覺得有人會搞到我

我感覺到我自己身體一樣有層膜，令我不能吸收，也不能排放

吸入白光呼出負能量都做唔到？

我連自己逃避咩都唔知

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用
12. 索曲家
13.卡里

會，但你又信唔信應機既真係佢
呢樣反而最難

之前宣告左洗唔洗填 我前排又宣多左次

我諗緊係咪我ff

佢講左乜?

等喵巴解答

講左四個字 多謝你呀 或者我諗多左

我前日都收到總共13個

有冇嘢可以幫到手？
或者叫我只高我頂住啲負

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用
12. 索曲家
13.卡里
14. khk
15. 力量點

你地好，我同朋友都一直做CD-ROM，追開post，最近先宣告。我係力量點，khk係我朋友但冇acc，所以代佢留名。
我係心入面默念宣告，如果名單冇計我既話，我再宣告。謝謝大家🙏🏻

hello 追左半年post 終於有ac
呢半年我都遇過/ 體驗過唔少對我幾神奇嘅嘢
我儲埋儲埋儲咗好多問題 想問喵巴

1. 首先講下我追post嘅契機 大約半年前 我有一晚訓到半夜2-3點 訓唔着 又唔知做乜好 就坐係張床度冥想(已經7-8年冇冥想)冥左陣就去左沖涼 跟住神奇既事就發生了我沖沖下見到頭頂天花板 有個薄荷綠色嘅光球係度
個光球似係由2個光球合埋組成 中間有d圖案
過左10秒左右 佢就走了 好肯定自己清醒 唔係訓着
呢次係我第一次見到d算係超自然既野 跟住我就不停google 睇下睇下就入左來 而且大約係果晚開始連續幾晚 眉心受壓 眼見白光 個身又有啲唔知點形容嘅感覺
想問下個 薄荷綠光球 係咩嚟
瞓覺嗰陣d感覺係tune緊定點？

2.我間唔中會去老母房午睡 有時瞓瞓下有d嘢摸我 仲會郁來郁去 真係有觸感果隻 試過有類似蛇la 有松鼠大小既小動物 仲試過有野幫我拉筯 全部都睇唔到 但feel到 摸到 但我返自己房訓又唔會話feel到呢d 最多俾野拍下背脊…
係唔係我老母間房有啲嘢喺度
問過老母 佢話冇野 仲話我黐線
究竟係咩事

3.我想問我高我係咩樣 我懷疑自己其實見過 but not sure, 而且佢都好耐冇出現過了…係咪嬲我

其實仲有好多嘢想問 不過問住咁多先
唔該曬 喵巴

亦可能我只係癡左線

係心入邊講過，但都唔知算唔算

入得黎都痴左線

聽講上次有人來者不善唔知你地點處理

冥想完你個頻率提升左易見到野係正常
眼見白光係個post 既能量罩黎

薄荷綠光球係你守護靈
你試下下次冥想叫下佢
叫佢帶你搵返自己高我
到時再同你對答案

伯母係咪短頭髮 瘦身形 帶眼鏡？？

伯母係咪短頭髮 瘦身形 帶眼鏡？？
可以甘講 不過瘦身形就有D見人見智

R4巴可唔可以睇埋我 !!

高我究竟咩樣真係好想快D對答案
有時見到其他影像 搞到我好亂

wrong. I wasn’t playing any games. I chose to leave because I no longer feel welcomed and I have a hunch that my voice won’t be heard on an equal ground anymore. I don’t need you to condescend to ‘help’ me or my white snake.

Btw, my verbal Cantonese has really improved a lot. So long.

見到咩影像 講黎聽下

有見過埃及女祭司 有見過樹人

仲有仲有我俾野摸果d 係咩來

Maybe I should say oral Cantonese. Too sleepy.

Yes me English no good la

咩情況下見到

呢個係第二次宣告list，有宣第二次都填得
報名meeting另一樣野

你守護靈講架

我諗起呢件事 之後琴晚喺度喊

1. 光球係ra比既icon，即係你又係被選中細路。如果你忽視佢當幻覺，你唔會入黎講。
2. 你老母有冇宗教信仰?
3. 高我暫時唔答，有緣我會講。

對天講，咪咁婆媽

冇人唔歡迎你，你自己諗埋一邊

前幾個post 我都被夢姐柄過，依家夢姐對我好好 之前好多人擺嘢上黎比人睇，我一樣覺得融入唔倒，因為我唔戴任何嘢。依家個環境講開夢，有啲巴絲唔發夢可能都加入唔倒個話題。其實冇乜嘢，美極巴消失咁耐我都仲記住佢。你地唔理我，笑我話我，我咪一樣厚面皮繼續講嘢，根本唔需要在意咁多。我以前一樣覺得不被歡迎，同個post 唔夾，但老老實實除左我，邊有人記得你咁多嘢，得鬼閒理你咁多咩，你以後講得岩聽啲人咪正評同你繼續討論，唔岩聽咪柄你，唔知點回咪無視，跟本冇人理你係邊個係咪一條蛇

呢排個post推快咗咁多嘅

臨醒前見到

佢又唔同我講佢喺邊個

2.冇呀 佢唔信呢d
3.好啦

明明係男人但係又女人聲

你阿媽做邊行?

等我瘋狂google下 ra先

冇關係，轉譯問題

文職

聽完之後第一下感覺係喜悅

驚比野攪就叫媽讀一次第一季宣告文

其實我就真係唔太驚 只係好奇
至於我老母 之前輕輕帶過甘問佢 已經話我低能 好難想像佢會讀
同埋又未必關我老母事嘅 可能我老豆呢
又或者係我呢

有冇問過你媽你係咪有不存在既細佬妹

唔會瓜

上一

你問老豆可能好d

食飯果陣全家一齊唸啦

動物黎喎
不過都有呢個可能性

R4 巴，想問下負向高我係咪永遠都係負嗰邊？
定係呢次投生地球有其重要任務？定係試練某啲嘢？好多疑問🤔️

係人手摸佢就嚇死佢啦

凡事唔係絕對嘅～
希望在明天丫嘛
你入得黎就想有改變

想簡單對一對，之前巴打話我既高我係天使，我想知佢型象上有無經常攞住支棍or棒？

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用
12. 索曲家
13.卡里
14.我是一粒果

講下你見到咩

我守護靈都成日同我講四個字

係咩？

講啦 又唔講

佢地話 我守護靈Uncle成日 爆粗鬧我

X你個d？

你叫佢唔好鬧你囉

可能我守護靈都係 我成日做on9野 個人又on9

我有啲怕佢 佢係我依個世界上 唯一怕既人

唔會 松果仙子 好溫柔

比我見到你真人 你死梗 咬死你

我貌似感覺到佢係攞住一條黃／金色既野？我都唔太確定。不過如果R巴方便的話，幫我同佢講聲唔該，因為我相信佢依一兩年引導我唔少野。唔該你

佢好開心你終於開竅

想問吓我呢排係3d有無進步

今晚試下清負先 成日都好攰

苦口良藥

同埋我惗仲有一段時間先可以同佢溝通到，等多等。

我相信佢總有一日會讚我

點解會咁諗？
世界上最遙遠的距離

正經時正經
遊戲時遊戲

依個對我黎講好難
不過我會努力

除左溫女之外唔係好覺

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7.完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9.娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用
12. 索曲家
13.卡里
14.我是一粒果
15.世界上的另一個你

Cdroom 留名 由外星人po到宜家一直追po 終於忍唔住留名 自細對神秘嘢有興趣 宜家好相信new age果一套 覺得人類係時候要向丄升 但我係咩能力都冇咩都feel唔到 所以多多指教

歡迎 宣告後有冇咩特別夢？

正負維互片都一兩個月之前嘅事
更何況我係負嗰邊

1. 會跳舞的提子
2. 燒jer解難
3. 焦糖蘋果🐰 ？
4. 啊啊啊啊啊啊啊
5. 金平糖
6. 虫虫虫
7. 完顏阿骨打
8. 鬼太朗
9. 娓娓
10. 南方公園
11. 天地矛用
12. 索曲家
13.卡里
14. khk
15. 力量點
16. 我是一粒果
17. 世界上的另一個你

I don’t care if you get the other parts of what I said. I’ve done enough translation on my part. Bye.

夢姐番番負維係咪以後都見唔倒

我可以正負維周圍去

咁就好了
夢中搵你飲茶

又嚟
我地已經夢中見左兩次

但我唔識控夢，根本認唔倒你。只有你見我，唔公平呀

Farewell.

我幾個鐘前先宣告咋

點解無啦啦講英文

fare thee well!

我都唔識控，但我知係你

佢英文好D 掛
一開頭以為佢飲左酒

離開都需要勇氣的，恭喜喔！
有緣再見

比人拎左去浸酒

Me English no good la
And But I only want say
Good luck and I love u
Snake bb

如果我識控夢係咪可以行過黎打你，但你又唔可以打番我

蛇仔表示: 不要愛上我，我會傷害你

Bye bye snack snake bar

你竟然想打夢姐...
你未行到埋去已經比佢D 手下圍住

有得咁架咩

Oh so you finally put away the hypocritical niceties?

Actually I’ve moved on. I don’t care who you are either. Frankly speaking I did have a bit pleasure in finding the right Cantonese lexicon and checking the dictionary while verbally sparring with you, but this time I’m fed up with being cornered and bullied. I’m fed up with your artfulness, arrogance/pompousness and insolence. I was drawn to this post because I tried to seek spiritual solace from an alternative source, I did make a mistake. It did not help much. Maybe I should never have left a single word. Maybe I should never tried to reason with you, who’s just too full of yourself and clearly knows too much about how to twist someone’s words and spin the opinion into one’s favor. Sadly I’m not a coward. I can’t back down when I get attacked. So long.

純學術討論 夢姐係我精神領袖，我邊敢

我都唔知點解會咁，可能連結比較深
第一次佢仲話要同豆子上我屋企做project
我唔理佢跟住閃左

頂 番去溫英文先
好多生字 睇唔明

you are always welcomed
you only feel being attacked when you think you are
it is the world with”in” that makes the world with”out”
we did help you to find your higher self but the rest all depends on you
the world within is the cause, the world without the effect; to change the effect you must change the cause

我唔會打佢
你淨係會做咸濕野

你唔會打佢

有一條蛇進入了一家木工店，它爬到角落穿過鋸子，被鋸傷了一點。

牠本能的轉過身咬住鋸子，又把嘴弄傷了。

蛇本能的以為受傷是因受到鋸子攻擊，牠決定纏住鋸子，用整個身體使鋸子窒息，於是牠用了所有的力量…...不幸的是，蛇最終還是被鋸子鋸死了。。。

我相信有心就可以，但不能否認每個人依方面天份不一樣吧，所以我惗自己無咁高天份。

每個人都係一樣
只係起步點唔同
課題都唔同
當你覺得自己比人地差嘅時候 會將自己限制咗
跳出自己嘅限制 加油

I get what you said, but it’s irrelevant

這是一定的

我唔係想講本身篇野網上留存既版本，不過都係算了

咬死...

呢度幾位嘅高我都好強大 唔知佢地嘅所謂”法力”是如何增強？靠吸能量？

邊幾位呀

你

宣告咗就可以改變？

吓 禾是女女喎
咩意思

天生

既然係同系，夢姐請指點小弟

唔記得你咩事話自己負

佢係負能量有角巨人

問R4 巴關於高我嗰時

即係冇方法？點都有啲啩…

有 內心強大

呢兩日推得咁快既
大家覺醒了

負面唔=負維

你3D準備好就ok
姐係你生活上冇咩問題
如果飯都未食飽就唔好搞住

天道酬勤

向內尋找

守護靈

岩？
每次我想諗起高我 我淨係想像到有隻甲蟲 好難想像佢講野

岩呀
我未必岩架
你叫守護靈帶你搵返高我

你之前講咩獨角仙星人唔係甲蟲 咁係咩黎 好想了解多d

唉 我冇虛假的面具，我嘅本性始終都係善良，我打咁段嘢都係想話比你知，其實冇人在意你曾經係點，你隨時都可以改變。當你願意接受被人鬧，被人批評，願意同你不同價值嘅人傾計，其實有乜可怕。仲要哩度係網上唔係面對面，講錯唔會被人打，你內心夠強大，根本冇人可以冒犯到你，第一章佛祖都講同一樣嘢。

我明你講乜。你內心希望我發瘋，繼續鬧你攻擊你，咁樣你會舒服啲。因為當我寬恕你，願意放下成見，其實你內心仲驚，因為你無法跨越自己嗰關，當其他人見到會覺得我大量，而你不讓步就會變小人。但你記住，這並非我初衷，你原唔原諒我無所謂，總之我就原諒你。我明白人係好麻煩，永遠會諗多好多嘢，但即使如此我仍要表達我從來冇想攻擊你，亦冇想引導其他人攻擊你，只係你太在意自己，缺乏共情。

連我內心都強大，咁我高我咪好勁

內心強大有冇容易

睇書、清負、冥想、執屋、做自己鍾意做嘅野、食好西，親親大自然。方法好容易，越容易越係基礎亦都好難
我小六定中一開始接觸冥想，中三平日夜晚偷偷去參加免費冥想workshop（唔俾出夜街）
細個有寫夢日記，用顏色卡同爉燭訓練視力
直到舊年都係自己一個練習，但咁多年都冇放棄過
當喵巴同我講我來自邊度之後就連到高我同路生
你地而家可以飯來張口真係好幸福！

你已經夠強大啦

我地唔同系

你想就得架啦 被父母鬧下 被朋友笑下 上網被人鬧下 出街做下尷尬嘢，唔面紅 多啲用波波大法，直接講對不起 鐘意一個人就話鐘意
跟著你會發現其實都冇少左一忽肉，所謂開心唔開心其實取決於自己，既然問題出現左，有兩種方式應對，開心咁諗辦法，唔開心咁諗辦法，你會發現其實開心與否對成件事冇決定性作用，既然係咁你選擇唔開心咪你on9 lor

荷巴你係我偶像

我認知既甲蟲係🐞

每一個人都有可取之處，你一樣有嘢比其他人叻，大家都係彼此偶像

傑傑啲幽默感真係

個晚做緊成龍？

咁即係離唔開吸能量 通脈輪 加強意念

荷荷 夢夢

刺激五感
食好西可以刺激味覺臭覺視覺

不如問下你，為左靈修你做左啲乜？

乜都冇

你想要能力就要付出努力
冇一步登天

你只要存在就可以

咁係咩維？

一係負一係正一係宇宙孤兒

仲有post4-9嘅標題全部有意思

宇宙孤兒 咁慘

型像唔重要
你可以叫佢著白tee 短褲 都得

喵巴有咩睇法？

唔著衫

你同傑傑都好呢味

唔明點解咁中意玩自己守護靈

有趣 我試下由冥想入手

可唔可以叫佢變大隻d show下肌肉
望多d都開心d

你巴定絲

你覺得呢

我高我都係絲 所以我都好正常

我印象中 你好似鍾意hehe

唔關高我事

夢姐 其實我好好奇
著緊行 喺街度行
其實係咪一樣做到Grouding?
唔一定要赤腳踩草先得

可以做行禪

嗰時我去學坐禪
佢教行禪淨係專注一點同呼吸
使唔使加想像吸白光同放野落地心??

其實我上次去完新加坡做完GROUNDING 病左幾日
唔敢再做住

最尾要去拜神 喺頸後散咗度寒氣出嚟先好番
都唔知關GROUNDING 事定係酒店房事

講緊港珠澳同西九單野
堅同蛇有關？

唔關grounding 事

姐係關間房事
但我之前聽個女仔講做grounding 前要做保護措施？係咪堅

too long didnt watch

行禪又生根又收光好忙下
我都試過咁做不過係就暈低嗰時

夢姐
路仔有冇老婆

保護自己係幾時都要做

保護自己即係落罩？落罩係咪諗個罩包住自己一下就ok而唔洗keep住諗？

係咪最簡單行果時專注呼吸都做到同樣效果

係呀
你就咁諗個罩包住自己係用自己能量
用宇宙能量幫自己整個罩就好d 個人唔會咁攰

觀想宇宙中心有一束白光發射出黎
黎到地球 去到你既身上
形成一個球形保護罩
你會覺得好溫暖 受到保護
任何形式嘅負能量都唔能夠同你連結

喵巴 我Google唔到Ra同個光球有咩關係

可唔可以講多少少

喺酒店房時候保護自己有難度

時刻

唔洗咁驚 睇下龍族篇文

多謝r4巴
剛剛係金鐘站感到好唔舒服勁頭痛，以後識開罩落閘保護自己啦！

習慣黎
你瀨多d野就會警覺d

好賤 咒人嘅
好可怕時刻開罩會分心